# API-Web-1

Projeto para pratica das atividades de API
Projeto de livros

Requisitos: 

*  Salvar e consultar livros
*  Linguagem Node.js
*  Banco de dados MongoDB


Dados mínimos de um livro API
- Titulo
- Autor
- Nº Páginas
